【1Q題】習維熊推行國安法 估一個四字成語

蟻多摟死象此post已完

維特健靈

廁所點燈

找屎

呢個係歇後語

木子其斤

維恐天下大亂

習以為常
以為喺香港同中國一樣咁易話推就推
我地香港人要話比全世界知香港人唔好恰

好文采！

李斯
此po已完

繼續遊行